屋企隻狗唔肯出示委任證 點解我地唔試下戴黑超

發夢夢見原來我戴左黑超掂完屋企隻唐狗 佢好難認到我如果佢追我唔到 加上黑超保護到我對眼 又預防到攻擊性武器